[Lingua Latina]Salvete, Quid agitis?

Quad est tibi nomen?
Mihi nomen est douzo

veni vidi vici

puri sermonis amator

civis romanus sum

Salve amis romani

soal thisa hiuusa!

Nullo intellego

cogito ergo sum

Honi soit qui mal y pense

巴打係上堂定自學的？
如果係自學，想問吓你係睇咩書同係邊度買？

EGO SUM VIA VERITAS ET VITA

外國書網Book depository
買書學文法
睇聖經逐隻字查
上網聽讀音

譬如大家都好熟嘅John 1 1
in principio erat Verbum et Verbum erat apud Deum et Deus erat Verbum

記讀音幾困難
Ecclesiastical Latin
classical church

有冇自學入門書推介

上堂學過下幾好玩

聽興趣班嗰老師講就Oxford Latin Course
不過我係香港根本搵唔到

Learn to Read Latin
Lingua Latina per se Illustrata
Oxford Latin Course

上外國書網有得訂

拎瓜喇天拿 輕推

圖書館有得借

Salve! Quid agis hodie?

Ego sum fessus. Et tu, Brute?
Ita est vita mea. Librum amo.